將軍澳狗屋傳出女性慘叫單野，好可能就係15歲個女仔

睇返呢位女死者既朋友講（同蘋果報導係同一個）
佢最後一次見女死者係16號
唔係蘋果所報既19號（19號係報案報失蹤個日）
正常報失蹤要失蹤48小時先受理
所以計17號+48小時 ，所以19號報失蹤合理
睇返報導，女死者活躍將軍澳區
將軍澳狗屋傳出女性慘叫後，班狗抬白色箱出黎個日正正係17號

正常報失蹤要失蹤48小時先受理

咪撚再比膠劇誤導 失蹤幾時報都得 唔撚洗48小時

PISH

屌你老母死黑警

蘋果話19號見完朋友之後先失蹤

比野佢食既係乜野人

推

尾二段講咗男仔朋友失蹤前一日見過佢
如果冇講大話，即18號仍然有人見過佢
之後19號係聲稱失蹤當日
20號死者屋企人問呢位朋友有冇見過死者

19號佢係同成班人搭到去美乎先自己搭回頭車返去學校拎電話
同埋佢唔係自殺 佢19號當日約咗個朋友21號見面

9up

屋企人咁奇怪

係
佢老母睇何君堯同港人港地

話佢個女死唔關政治事
可能收錢唔講野

我想問張圖邊撚到黎

個女失緊蹤，而又有人着緊自己個女，呢個時候唔係應該共同分工努力搵返個女咩，仲叫個女既朋友唔好講。
唉，真係好黑暗

岩, 你知d藍絲港豬是但搵個中間人話何大帝話唔好講再比少少錢就當賣左個女

推到有真相

無可能撘到去美孚先知自己唔見手機呀 宜家呢個時代手機不嬲跟身隨時攞出黎撳嫁喎

屌你老母...啊！！！！！！！！！！

佢有2部, 一部係VTC 有VTC人叫佢番去拎

打晒冷震

我一直都唔明 屍體全裸 有咩可能係跳海自殺

推啊

push...

push

到底tko狗屋搬嗰個白箱係咩嚟

唉，訓唔著

點解會知部機喺佢嘅？
會唔會喺一個局

有人話佢有被捕過咩？

可能比黑警輪姦時扯爛左,如果仲著太顯眼

乜真係有父母會咁涼薄，自己個女重要啲定政治？

唔好睇少上一代香港人
好多係冇性嘅經濟生物

係咩人就唔知，我剩係知道新疆武警會將有反抗心態嘅維吾爾族人塞佢地食毒藥，類似傻仔藥

Push

比野佢食係指藥物？

感覺佢屋企人好奇怪 會唔會係狗扮

好奇怪，媽咪條仔仲要係狗，有心搵一定知好多方法track 返個女去過邊？過左多日都無線索？有人話佢同父母關係唔好，除非父母一心唔想搵，又或者衰啲講，唔排除係佢父母計劃件事呢個可能性？

好簡單 一個識游水ge人冇可能會跳海自殺
正如你冇可能喝死同餓死自己

有人叫佢番去拎!? 咁恐怖

我反而想知點解揀佢做target
件事明顯有晒預謀同計劃 唔係隨機殺人
原因除咗佢細個 難反抗之外
係咪有人篤灰 一早知晒佢背景
知道佢屋企人係藍絲就算佢出事都唔理佢
知佢有情緒問題（source:朋友張圖）所以佢出事都有得spin落自殺

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

今晚00:16, 寶琳狗屋後門，popo運咗個白箱上警車 AM 8904

佢臨失蹤前係美孚同屋企人講返緊元朗屋企，唔排除佢阿媽男朋友（警犬）就係屋企或者知道佢嘅行蹤

屌喔

又block一件，今日落左街屙屎未mo po狗

Diu

警黑關你咩事都仲可以話自己和理非，咪撚影衰和理非啦，咁冇良心既說話都講得出，真係祝你生仔冇屎忽

成件事好撚痴線

雖然冇確實證據

人渣

有汗出，冇糧出，屌你老闆學生鷄飯盒supplier

白卡佬，唔使理佢，善用起底。

順便推一推

你係撚咩 收皮啦屌你老母 一係分化狗 一係mon post狗 縮番入你老母閪度啦

又你你我我
分化狗

話俾嘢佢食個男人係咩人？
好似知好多嘢

你講出去就殺埋你
你敢唔敢講?

會唔會係佢阿媽受警犬男朋友教唆，聯手謀殺？

有人話佢阿爸係道友，平時需要人照顧

唔排除逼佢老母封口

都唔洗涼薄，夠蠢就得
啲藍絲係會信埋啲黃絲分贜不均互相殘殺嘅故事。呢個時候只需建制求其揾個議員息事寧人話政府做緊嘢、幫佢爭取公道，俾多少少恩恤金，就足以冚住成件事。

小心屈個男仔朋友
差人查案小心D

好撚嬲

差人???
乜撚野呀???
仲靠班狗查案? 佢地查到D咩撚野出黎?

屌班死藍絲係唔會著緊自己細路
佢地自己仔女係豬
一識得反抗時就應該被人殺死

10.11中環快閃
譴責黑警性暴
聲援受害學生

推 新聞話友人19號見過佢到底個友人點解冇出過聲

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

多謝你伸個頭出嚟，單機啦

你收檔啦，分化popo…割你老母個呀，學人扮和里非！

我覺得條友好鬼

佢擺係locker？咁奇怪 就算兩部都會更新wo

有啲問題家庭真係會完全唔理自己仔女死活

愈多你呢啲傻鳩，我愈信單野係真

我反而覺得朋友個story post spin左去佢情緒有問題個道 想令人轉移佢被自殺真相

屌你老母

黑警死全家

生仔生女係意外，粗生粗養

食左咩藥

仆街黑警

巴打太幸福
呢個世界唔係個個父母都愛錫自己仔女

15歲女，黑警死全家

仲要全裸

搭地鐵點會搭到落海仲要無着衫

有人叫佢番去拎咁撚恐怖

如果個男仔朋友係黑警
去到特登俾假消息呢？

垃圾黑警收嗲啦

唔係政治，係錢

唔好咁天真
幫支共得3種人
1. 本身賤格，除左自己利益，任何野都可以出賣，包括自己肉體。心靈唔計，因為本身已經冇

2. 蠢。一個字講完即係任權力魚肉，總之權力就大曬，冇腦去諗野

3. 膽小如鼠、貪生怕死。有好多黨員都係怕死先讚共匪。呢頭話佢地貪污，嗰頭就嫌自己冇得貪埋一份，但又唔敢出聲，因為怕被自殺

我對支匪支持者心態有絕對理解

好恐怖...

受害者未必得佢

有無咁恐怖？為左政治立場，甘心唔理個女死活？

其實無得再查
因為所有野都需要由家屬
主動向死因裁判官提出
又已經出完殯
就算毒理化驗都未必做到

聽日尖沙咀大遊行第一次見

都係姐，為左錢，唔理子女死活？

都係喺文宣group見到
一齊推文宣啦

有啲垃圾父母因為各種不同原因憎恨自己兒女係唔出奇，好多因爲感情問題先會單親，我作一個假設你就明：「個女係同上一手個男人生，而家個男朋友唔鍾意，曾經對個女色心起又得唔到手，知道個女仔成日遊行被捕過，設局落手然後棄屍，所有野推晒落差佬到。」

唔係幫狗洗白，佢地依然係最可疑

唔排除希呢個可能性 希望有當日vtc cctv

有呢個可能

全祼會係自殺咩？
有冇可能除哂衫先跳海呀

不如話做得藍絲都係無良心

理性地講，其實大家有冇諗過同班狗未必有關係。比不知名人士拉上車姦完再棄暫時係地理上係比較講得通。班狗要拉/殺人，會唔會大搖大擺係狗屋做再運黎運去惹人懷疑？

屋企人呢

mon post狗又出黎證實

成間狗屋集體謀殺

想問翻作為和理非既你，成班手足出去打杖，而你 咩都唔做 喺度坐享其成係咩感受？

Source?

偵探又黎啦

樓主意思係話死者的朋友與死者最後會面的日期實際上不是蘋果所報道的日期，而是16號的話，死者就有可能和17號夜晚將軍澳警署内出現女人淒厲慘叫和事後黑警從狗屋搬出的大白膠箱有關

死全家落地獄啦扮咩自己人

你真係傻尻黎
衝出黎搏乜？

死者朋友嘅IG

佢老母男朋友係狗
大把野可以做

有冇慘叫聲同搬出白箱嘅詳情？

正確，尋晚睇蘋果個報道已經咁諗

出黎洗太平地？

一定要推！

有冇辦法睇到佢嘅出席率 睇下到底16-18邊日先係最後一日

文革遺物

屌你老母
你係自私撚炸
香港先冇你呢啲和理非

好撚sad啊

我都係咁諗

晚晚係9屋門口播我死得好慘，黑9落黎陪我

疑點1: 自殺點解要裸體？
疑點2: 叫個識游水嘅人𡁵手腳冇受限嘅情況下自殺同一般人自己閉氣自殺有咩分別？

究竟會係幾咁唔愛自己個女先可以用錢就當無事發生?
定係其實唔係錢 係威脅

未有證據 唔好咁快下定論

如果係墮海身亡
沉入水之後屍體會腐爛
由內臟爛起, 腐敗氣體會累積
累積太多身體會膨脹
加上巨人化
屍身嘅衫係會好易撑破
不過通常係上身衫爛先, 只係4日應該唔會變成全裸

迫TKO 差館公開16/9 17/9 CCTV片段就一清二楚

我唔明wor
今日出殯係咩意思？明明單新聞琴日先發現

身份尋日先公開
今日岀殯

擺明毀滅屍體證據囉
完全係逆權公民劇情

佢有2部電話

佢地關係不嬲差
無良知藍絲冇左個眼中釘又有幾廿萬收
何樂而不為

之前睇facebook 話全裸好大機會係受過性侵 靠海水洗刷身體嘅罪證 聽落幾make sense
因為單憑全裸呢點 就肯定唔係自殺
除非有遺書證明佢咁做係有動機 否則無可能咁做 加上佢識游水 身體記憶會令佢更難跳海自殺

會唔會有兩部電話？

應該要查將軍澳ive cctv

推推推

無父母會相信自己個仔女會裸體自殺架！！！！點信？

出殯燒左手足條屍 咁咪死無對證⋯⋯⋯

我老母咪就係咁
已經冷戰2個月乜都唔講

有女手足已整左個Youtube channel國際宣揚黑警暴行
麻煩宣傳出去

點解屋企人可以敢涼薄？

*咁

你又知佢有2部機同VTC 叫佢番去?
你係當時現場既FD呀?

好撚痴線

冇可能 佢19號朝早仲有返學

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

拉啦

推左先

Lm

兩樣都有唔奇
傳話個老母條仔係差佬
一個差佬做黑面
一個做白面
軟硬兼施
條屍都火化埋
差佬話死因待定
痴撚線

勢不兩立

膠劇無嘢真
一日到黑幫犬畜洗底
唔柒知睇嚟做乜

佢自殺的話都應唔會全裸出街
咁啲衫去咗邊
正常人唔會周街執走人哋啲衫
無衫就係證明佢極可能唔係自殺

屌推

公開美孚cctv就一清二楚
另一部電話係喺美孚站
之前有"聲稱"係同學嘅人
話打去個電話係黨職員聽

先估死者去過美孚

我本身都以為唔會。。
最近識左幾位前線手足 先知佢地阿爸阿媽已經真係趕佢地出門
而家寄人籬下 2個月冇搵過自己仔女

笑死我，無聽過人會講咩「我和理非同你勇武勢不兩立」
咁屎演技咪學人mon po

搜身嗰陣都除清光

正常指引係唔可以全裸
搜上身要著下身
著返上身衣物先可繼續搜下身

咁你話 撐犬嘅人
就係信香港軍犬 公平公正 嚴正執法
又點會懷疑軍犬殺人？

咪就係 佢點知？

好心寒

即係落水嗰陣已經無意識

淨係搵到呢條

係唔係有條話有女既慘叫？

無理由咁岩都係9/17

希望炒車

推文 查出真相

心寒

你識佢？

佢阿媽或者覺得
係被示威者姦殺
因為有羅范個"天使"論

洗底 洗白

可能本身個老母係藍屍

小心佢個fd被消失

但下文已經推翻咗:
18號有人見過佢
而再加上
19號係成班人一齊出美孚嘅話

咁犬署女聲慘叫 同白色箱
就唔係佢

唔靠popo唔通靠你啊

你又知佢有可能收錢？為咗政治連個女都唔理，你諗到咁黑暗，你屋企人就係咁？定係你就係咁？你為咗政治可以唔理屋企人死活？

將軍澳斬人單野最後條友告左乜？
醫院私刑最後告左乜？
相反對後生嘅年青嘅抗爭嘅人佢地告左乜？
唔用主觀分析淨係客觀分析都睇得出靠佢班仆街查案除左佢地有極權可以做乜都得之外仲有咩用？
原告變被告呢幾個月仲見得少？

藍絲有咩唔可能
仲傳佢老母條仔係差佬
邊會個女做咗裸屍係海飄都唔搵法醫
尋日仲出埋殯
屍都火化埋
查條撚咩
死因都唔知

班狗出手前會起底
專搞單親家庭同少fd
多人識既通常好少出事
加上阿媽男朋友係狗
好簡單就起到事主底
都好容易掌控佢行縱
容易搞所以咪被當做target

利串鳩估

我和理非同你勇武勢不兩立

我做仔女既會同做父母既勢不兩立

救命智障都唔會咁講野啦五毛仔你咁係收唔到錢架，學下智商高過1既人啦

唔似係收錢
睇佢fb icon應該都好愛錫自己個女
可能係被要脅
或者佢老母本人被狗軟禁緊

下 佢係美孚走嗰陣有sd message比屋企人話翻緊屋企喎 點會自己再撘車翻學拎電話

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

我唔識佢, 但係有朋友有佢19號朝早返學拍卡機record, 佢返11點堂但係遲左到, 如果識佢既同學就會知佢果日有返學, 所以佢一定係19號晚/ 20號先唔見

唔好再形容啦，真係睇到人抑鬱。
大家堅持下去，贏咗以慰在天之靈

??

如果佢老母係籃屍，條仔又係
差佬

一撚定錢重要過個女
依家個女死埋，老母又可以同條仔一齊無負累，開始人生新一章

cls咁樣對自己個女

分化夠未呀
咪係到嘈啦
要嘈番去嘈啦你

咪撚企埋呢邊呀垃圾9 警黑唔關你事呀 因為你就係lor 單機啦撚樣

就係有兩部電話

個女黎架屌

可能佢根本冇返到學校 就比人捉左

黑警死全家啦屌你
和你老母

撐住丫

有人見過佢 都未必真

夾份租屋解決住問題先

咁無嘢跟到
全部都唔係真

最應該係公開cctv
(不過你都會話唔係真)

懷疑俾春藥佢食，跟住姦完就殺人滅口
可以順便屈埋佢做「天使」跟住自殺

陳彥霖的尋人啟事最早於9月24日深夜在Telegram群組及連登討論區流傳；啟事報稱，陳彥霖15歲，身高1.53米，最後於9月19日下午2時15分在美孚與友人分開，10分鐘後曾傳短訊給友人稱正在回家，「可惜回了5天都沒回到（家），就此失蹤」，其後有人在她所屬將軍澳區學校拾獲其手機、身份證及學生證。

收皮啦，扮乜撚野和理非
狗係講唔到人話嫁，返狗屋圍爐自high啦屌你老母